其實民意經已定形 係時候諗下點同支持既人交代

而唔係再去自我捆綁，搞到自己不倫不類咁去乞求啲牆頭草民意。

如果目睹完721、警黑合作、過期化武、濫捕濫權都仲會因為你講句粗口/開拖而轉立場既(當然無叫你無啦啦屌人)，呢啲民意真係值得你地去留住咩？

咁一直支持抗爭既人呢？我地唔駛同呢啲民意交代？雖然抗爭活動升級左，但老實講行動依然係比左膠心態支配緊。

如果為民意要搞到自己四不像咁，同泛民有乜分別？作為一個抗爭支持者，當然樂見成效。點解唔肯相信自己既支持者，會一直不割不分化？仲等緊咩？700萬人大遊行先升級?

721